大家樂半年少賺34% 息19仙 加快拓大灣區尋增長

香港業務收入增長1.2%，至36.52億元，其中快餐及機構飲食收入增長2.2%，休閒餐飯收入跌4.1%。香港分類業績下跌21.2%，至2.98億元。中國內地收入增長3.6%，至6.12億元，分類業績則下跌6.3%，至7,370萬元，主因人民幣貶值及多店裝修令經營天數減少所致。原材料及人工成本佔收入比例均輕微上升，分別佔27.9%及32.6%。租金成本佔收入比例維持12.5%。

大家樂表示，正致力採取多項措施控制成本及提高生產力，從而保障利潤率。中國內地業務繼續穩健增長，拓展步伐加快，於多個主要城市的重要地段開設新門店，正加快於華南地區策略城市的拓展步伐，將分配額外資源至高增長地區，包括中國內地的大灣區。

集團表示，下半年將集中於高潛力社區開設新門店，另外，為開拓新銷售渠道，大家樂快餐將於第三季透過foodpanda及手機應用程式推出外賣速遞服務。

仲食

咁你都係死去大彎區做喇，bye

佢一講大灣區！ 香港門店可裝修到關門了！

支持全面搬上大灣區 撤出香港

間on9當年唔係係支那度蝕錢咩？

到依家都仲未有大家樂係藍店嘅証據

返大陸啦

大陸競爭仲大，你點會打得贏
on99

佢個價點同大陸地溝油鬥啊

廿蚊張真心愛支病當年蝕到入肉都仲要返去 屌大陸邊會食呢啲港式快餐架 你話茶餐廳都仲有得拗

蝕死你啊

走啦 留俾大快活做

支那蝕$係 52 大快活
之後重心搬返香港